請病假要擇日子？

前幾日同事同我講
話另外一個同事偏偏係最唔夠人手嘅情況下請病假
又唔前幾日講聲安排人手
我心諗夠唔夠人都係咁做
間公司你有股份咩
請病假邊有得預測
預測得到就唔叫病假
叫事假啦